有無人打極都贏唔到波？

唉 同隊友出報league 又有
學校打又有
打極都唔係好贏到波
有時真係好灰